是晚 日常みそ汁＋ななつぼし

我通常整豚汁
但冇去買腩肉就求其落左獅子狗
飯係北海道ななつぼし
之前煲定，擺落冰格急凍
食果陣再蒸返熱佢

癡線勁有心機
好似出面食咁

左下: 湯渣

一個人食

隔夜みそ汁最入味

日本米？

呢個正咁多 仲話想食我果d

今晚睇咁多狗飯
你呢個最似人食

其實只係返熱

擺盤+10分

個湯幾正

北海道ななつぼし

右下角係豆腐?

可唔可以去你屋企食

豚汁通常落咩整

豆味超濃

想知個汁點整

基本:
DONKI日本豬腩肉
日本大根
日本甘荀
日本油揚げ（豆pok)
日本菇 (鮮冬菇或者まいたけ舞茸菇)
一時時會炒埋洋蔥或者長蔥入去

無肉點飽
肉食獸

一個人用6隻碗
洗碗洗死

好高汁

屌
真係秒殺
所以我直接買個外賣算

我冇肉食
你有牛

想問下係咪炒香哂d野之後加味噌就ok

美味しいそう